同老虎打過交 你問我答

屌 打過飛機先叫人問啦

你係咪叫武松

你以為自己武松啊？

係動物園做

乖乖地投住好人家啦

你老婆係咪比綠帽你帶

我無老婆

你阿嫂有無畀綠帽你阿哥戴？

我都同過老婦打過交

樓主你好

Comment allez vous